想學SLS 唱歌一問

想學SLS 跟邊個學好？
(葉x生 ， 劉x康 ，盧x倫，蔡x夫)

有咩其他好推介？

btw 真係認真想學唱歌，不是敷衍了事。

求巴絲打分享下

Push